啱啱落街掃晒板藍根 今次仲唔fatfat

轉個手就賣貴幾倍 今次fatfat了

轉頭掃埋午餐肉準備做人生贏家